民陣決左7.1 會搞遊行，有咩意見想反映比佢地聽

希望大家比少少意見比佢地，等佢地搞得好d

推

點比意見？我意思佢哋點樣收到

有得中途走，但冇得中途入
唔好次次都塞死曬係起點開始嘅人

跟住send post比佢地聽

廿三條，35+煲大去

直接諗定唔批點算就得

個遊行係應該用嚟打國際線，因為香港境內係極權社會，唔會拗到D咩

諗清楚點樣利用遊行幾向國際表達香港人嘅困境，為國際線拎子彈

開花🌼

1.唔批或被中斷遊行會唔會照搞？定提早解散？

2. 準備backup plan 疏散路線之類

3. 遊行主題係乜？

如果可以，不如轉九龍唔好再係港島搞

推呢個

希望唔好再港島區

其實遊行配票 假設1區3席 總共分3區 就印a1 a2 a3 b1 b2 b3 c1 c2 c3
各50萬張 遊行時平均咁派 到時投票就跟番黎投

唔洗驚有鬼或者人搞事，因為對整體無影響。

有初選嘅話
你含淚含撚都要投㗎啦

最緊要係諗定突發狀況，你唔知條龍入面有幾多一家大細咁出去

係，方向正確

香港要轉色的都轉晒

推左先

其實冇分別

有突發情況起上黎，其實九龍會多啲唔同既路可以散到，相比係港島只係一條大直路其實相對地難走啲

咪撚再水鳩人入維園
企撚左大半日都冇郁過
1月都還好
7月真係會死人

以色列式social distance遊行

嗰dress code 可唔可以係全民豬咀加眼罩？

輸了

每個星期六日搞 講明攞過唔好再攞就得，真心黃唔會咁無聊玩

你當自己機器就得，當你果票有人幫你投左 你幫番佢投

首先要有人有錢 呢d交比泛民

Yes, 跟住機制做
要配票贏最大議席數就要咁做
否則就算你心儀嗰位代議士入到議會
席數唔夠都只係徒然

完全理解
我只能祈求佢地唔會贏到初選
否則我都局含

71遊行，咁64/69/612/616/626 呢?唔記得咗喇?

頂住呀
而家形勢危急
和理勇武泛民本土全部坐埋同一條船
希望大家一齊配合

民主就係和而不同

71叫座力永遠最高
睇野現實D比較好

4個人一組行啊？

事先要同政府談判爭取緊啲咩
而唔係就咁行禮如儀每年一次嘅71遊行

呢個真，真係喺港島等死

71傳統係維園GE，不過再港島的話，又要大長征走到炮台山、天后 或者上跑馬地先掂....

我諗樓主意思係勇武和理互相配合，互相尊重啫。畀時間和理非行下同時亦可以畀勇武做佢哋要做嘅嘢。
唔洗咁死話乜有用，乜無用。大家有自己相信嘅一套行為，一套價值啫。

要順邊抗議埋法治已死，紅官當道